曼聯躉報紙落廣告諷刺摩佬

一名曼聯球迷日前押注熱刺輸波贏錢，並在報紙買廣告嘲諷摩連奴。

熱刺上一場聯賽以0:1不敵白禮頓，一名叫阿羅拉的曼聯球迷買中贏得5000鎊彩金，喜出望外之餘不忘諷刺執教熱刺的前曼聯領隊摩連奴（Jose Mourinho），周三在托定咸一入地方報紙，刊登他買下的全版廣告，大肆嘲諷對方一番。 該廣告有一個假獎盃，下面有一張紙條寫着：「荷西（摩連奴）先生，這份廣告的費用，來自我買中熱刺輸波的彩金，送個特別的獎盃給你，也向你說聲多謝！這也許是你今季唯一能贏到的冠軍。」 據悉，這份《安菲獨立報》的全版廣告費為5000英鎊，意味阿羅拉將所贏的彩金全數用來嘲諷摩佬，認真大手筆。 熱刺周四大戰車路士，不知有沒有球迷押注熱刺輸，然後照辦煮碗？

我地曼迷真係魔性澎拜

串得好
條廢老踢垃圾波回撚晒塘死唔斷氣

今季好多隊波上完榜首就漏氣